屌唔知係咪中咗肺炎

突然喉嚨痛冇精神
體溫怪怪地 感覺到好熱 但又唔係發燒

仲有係咁肚屙

樓主快d去狗屋咳

去邊度黎

呢度邊撚個答到你
驚就睇醫生啦

放心喎
我諗冇事 會去搵吓啲住喺紀律部隊宿舍朋友食個飯先

歐洲

2月29去咗札幌

諗緊去唔去診所

2月尾仲去旅行

加密先係重點

抵撚死，仲去日本

去醫院做個快速測試會比診所好
Btw樓主記得報失先

我睇埋聽日點 仲係咁古怪就去醫院

唔舒服就及早求醫啦

去差館問下啲中成湧毅進

有無野唔見報失

有啊 唔使擔心呢個問題

暫時身體嘅冷同熱感覺怪怪地

希望冇嘢啦屌

去轉狗屋問下咩事

仲有呢兩日消化好似差左 成日頂住頂住

俾個任務您 去警署報失身份證

去差館報個失先喇屌
題外話 點解仲去日本?

我覆我朋友玩下野咋
我冇去過日本架屌

去睇醫生啦